【樓市第二輪爆煲】90後陳先生：400呎跌到200萬就買！

2018-11-04217.1K
即時財經

九龍灣地產代理行門口驚現，「第一滴血得寶408萬」的廣告版。90後得寶租客陳先生表示，得寶花園叫價逾400萬，「貴到好唔合理」，即使價格較上月初的成交價跌了約100萬元，他認為只是樓價過往升幅太瘋狂，現時是正常的回調，而且得寶樓齡逾30年，實用面積、間隔及圖則不合個人口味，認為屋苑不僅此價。

他笑指，當得寶花園400方呎單位，跌至200萬元時，便會購入，雖然不太可能發生。他認為樓市受貿易戰及加息等外圍因素，末來1至2年仍然有下調空間，現時不是入市好時機，仍持觀望態度。

到時銀行都唔借錢
要full pay

衣家比4成
平 一半有咩分別

到時唔 洗供 囉

老實講，好多ED人等到200萬時又唔敢買驚再跌，之後升番上去又再等，大把人係咁

講岩

其實得寶花園05 06年得一百萬左右

點樣唔合理法?香港係國際金融中心,想喺度安居樂業緊係要代價

跌到去200萬你敢唔敢出手先

同買股票一樣

國際金融中心定係支那金融中心呀

未上車/上唔倒車:樓價唔合理,等跌返落合理先會考慮入市
上咗車/供完:樓價合理,甚至有上升空間

醫生護士公務員咪又係照借

200萬 ，發緊夢？

繼續租啦

咁點解仲要租得寶，咁辛苦自己。

香港人假剛需真炒賣

租客陳先生

跌左都未必買到，D錢交晒租

淘大03年都係一百萬左右

真心，德寶堅垃圾，200萬都唔會買

真心，得寶堅垃圾，200萬都唔會買

回調，唔可以用跌來形容

200萬 full pay 都得
咁都仲諗?

得寶跌到200萬
你會唔會等到淘大德福都跌到200萬？

得寶在區內算是平的了